[問卷]幫幫手做問卷,內有J圖

本身個POST係學術台,但發覺個面人流太少
所以過左黎,個面由佢沉
呢個問卷主要係問你對現時香港教育制度既睇法 好簡單,各位大佬幫幫手

問卷:

JJJJJJ

Help u推

下面漲卜卜，肯定好多毛
Btw我屌

JJJJ

良心巴打

做完，但覺得有啲問題怪怪地，有啲問題又似問到呀媽係咪女人咁

建議你請教老師，執執啲題目再出過。

係我理解有問題定係打字有問題

唔好意思 聽日下午要交
趕住做 可能打錯野都唔知

done，巴打睇清楚少少，好多錯字，好多漏字趕住交嘅唔理文句都要搞掂漏字先

link撚

sorry

做完